係咪應該要好鍾意好鍾意一個人先拍拖

以前覺得一定要真係鍾意先可以拍拖 但大大下就發現其實好難搵到個真係好鍾意好鍾意既 頂多都係得好感
然後我就搵唔到意欲同佢一齊
到底係咪唔應該太過執著 有好感就可以發展左先？
有冇人一開始感覺都唔係好深 拍拍下就會有感情
定係感情基礎唔夠深根本就唔會拍到落去

係
咁樣先會長久

你中意人唔代表人會中意你 要執著就等絕種啦

以前覺得係 但依家覺得感情係有得培養
但前題係對果個人唔會冇好感先

咁唔知幾時先搵到佢呢

要同個唔鍾意既人一齊唔會好辛苦咩

詳細請聽找對的人

但我覺得得好感好難維繫一段關係
如果唔夠愛既話一有困難就會好易放棄

一直都諗緊既問題
覺得如果唔夠鐘意 無謂勉強
唔想害左自己又害埋人地

！！！！
我同你既諗法完全一樣 但有朋友話咁諗好難出到pool

咁對得佢耐 會慢慢了解到佢內在既

一早編好的情人 早晚 始終會等到
希望真係會等到

我之前係過唔到自己個關 遲啲有機會可以試下

我都係 但依家後悔了

我覺得第一次拍拖既話
有一定既好感先好一齊會好D
如果你唔夠鐘意佢/唔鐘意佢
只會覺得佢對你既好 好辛苦
所以 絲打 千其唔好為拍拖而拍拖呀

越大先知
之前個小小鍾意=曾經好鍾意過
之後唔會再遇

老老柒柒
未一齊過根本談不上愛
仲係朋友階段個d叫傾慕, 喜歡
但愛係兩個人思想開始同步, 互相付出, 互相融入生活, 彼此扶持, 共同建構未來

未去到談戀愛階段 係5會知有幾愛一個人

不過反之亦然

理想應該係咁，但人生有幾多野係咁理想吖
唔好話拍拖，大把人連結婚都唔係最愛啦

咁執著唔係幾好 可以比個機會人又比個機會自己

仲有機會既

唔想好似欠左佢咁 係咪寧缺勿濫

係咁咖咩

但冇人比到我想同佢拍拖個種感覺 咁可以點算
btw係唔呀 下次打返啱

返工完全識唔到女 已完

WTF! 騎牛搵馬美化版？！？！

完全想像唔到唔係同最愛結婚會點

都啱掛我諗

返工冇異性真係好慘 冇其他方法？

唔係想騎牛搵馬呀

0異性 不如你幫我諗下

好多時分左手先發現個個係最愛 想結婚時已經冇得你揀

與趣班 有冇試過叫朋友介紹

無論係好鍾意好鍾意一個人先拍拖, 定唔係
兩邊都一定有無數成功同失敗既例子
所以無一個絕對既答案啦
個人覺得隨感覺而行就好, 當你想同一個人一齊時你自然會知道. 阻都阻唔住
你問得呢個問題, 我假設你對愛情都有一定要求, 咁不妨再等等(如果你仲有條件去等)

嗚呀咁樣真係好慘 覺得放唔低前度對現任都好唔公平

通常有時有啲好感鍾意就去馬
之後你會發覺冇後悔同佢一齊

以前聽過人地話永遠結婚果個都唔係最愛果個

咁實有例外既

都仲等得起既 只係覺得咁耐都仲未遇到一個令我好鍾意好有衝動一齊既人 開始有啲懷疑姐

咁有冇試過去馬之後覺得後悔
發現其實唔係好啱feel/佢同你想像中唔一樣咁

搵唔到最愛結婚會唔想結

咁呢啲唔啱feel嗰時應該一開始傾咗排就知

我試過曖昧左一排之後覺得佢成個人唔同左

諗唔到有乜興趣班可以去 之前讀書果陣都有介紹過但唔岩 依家冇介紹啦

其實去下街傾下計先啦 感情會係道建立既 到你覺得岩啦係呢個人啦就一齊

連對象都未有

仲講咩結婚

學language個啲應該都多女仔
其實一路都好想知朋友介紹個啲係點介紹 唔會好odd咩

但比左signal 人先發現唔啱又好似好差

嗚呀 求天跌個對象落嚟

開頭會架 唔知講乜好 出多兩次街會好d
但當識多個朋友都冇壞呀

我係咁諗
拍拖都係因為想同你自己鍾意果個人一齊姐
唔係拍黎做咩 為出pool而出pool真係本末倒置
最後累人累己
不如搵出租男/女友算

真係,要對得住自己既良心

感情可以培養
長唔長久重點唔係睇有幾鐘意對方
係睇點相處

以前都係咁諗
好鐘意好鐘意既人已經冇可能一齊
已經鐘意唔到其他人
所以
始終都係要妥協
接受現實

其實我諗要去到心跳到爆個位快叫真係鐘意
否則只係叫好感
不過人愈大 都要向現實低頭架啦

會唔會因為佢搵咗第二個啊

大左好難搵到好鐘意
有feel就應該試下
可能一齊左經歷多左
會鐘意多啲

即係你個fd直接比另外個人個contact你
有fd成日叫我介紹人比佢 都唔知點介

算啦
就算有對象都未必係結婚果個

係呀 覺得唔夠鍾意就一齊係勉強緊自己/委屈緊人地

直接比contact試過一次 前題係個女仔覺得ok
不過通常都揾d野搞幾個人出左黎一次先

但唔睇幾鍾意的話只要求其搵個人夾既就得啦
咁咪𥘅左拍拖既意義

以前有一個自己好鍾意好鍾意既人 好唔容易一齊到最後都係分開 個一刻先醒覺 其實鍾意十年既感覺 只係我誤會左 其實我一直只係喜歡、欣賞、愛慕佢

於是我再無搵一個好鍾意好鍾意既人一齊
我只係揀左同一個令我開心同佢相處自然既人一齊 我相信只要大家用心經營段關係感情係會培養到 會感受到對方既愛

Sor 1999

我都覺！試過個種心跳既感覺之後就好執著想搵返
但一路都冇再遇到一個比到呢種feel我既人

但係又試唔係又試會唔會搞到好濫咁
唉我都唔知

分開是因為相處有距離感嗎?

咁講就太非黑即白
一係就好中意好中意先一齊
一係就強迫自己為有拖拍而同嗰個人一齊

唔可以好自然 好舒適
大家岩timing同有feel(不論強弱)而一齊

把握機會 勇敢去試
唔岩就分開 岩就當然好好經營落起
咁樣唔係更好嗎

應該就唔係 佢係突然間好小氣好易嬲 個排同佢講幾句就好易發我䀲氣 但明明我講既野同開頭冇乜分別

因為他的佔有慾隨著你們關係漸近而變大

鍾意十年 十年裡面一齊左三年幾
分開係佢話屋企人唔鍾意我 最後我自己做決定分手......
距離感都係既 學歷、家底、性格樣樣都唔同 大家堅持唔到 無謂勉強

好搞笑 有啲似相睇

依家好多人拍拖都係 好感加睇條件
心跳加速係唔會刻意整到出黎
如果遇到有人令你心如鹿撞就要好好把握呀

現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

但係你覺得個啲感覺足夠你支持十年？
十年咁長 應該唔係普通既喜歡欣賞可以堅持到

sure

我諗到點表達了
我係覺得拍拖既特別就係你係咁多人裏面去揀一個人同你一齊 而去揀呢個人既條件就係你對佢既感覺
就係因為你好鍾意好鍾意佢 佢先可以係世界上咁多個人之中脫穎而出
如果只係單純搵一個幾夾/唔錯既人去一齊就會冇左個種意義 因為唔錯既人太多 唔會有個種一定要係個個人既感覺
好似講到1999咁 唔知你地睇唔睇得明

特別都要相處到先得架
唔相處過
真係唔知相唔相處到

都係話識多個朋友啫 其實唔係咁odd

Sad story... 有種人只適合被仰望. 10年很長, 慶幸你放得低

而家個feel就有啲似呢首歌咁
冇心跳加速個種感覺條件幾好都唔係好想拍拖 點算好

咁你可以再搵朋友介紹女仔 佢地會肯幫你既

算啦 你會向現實低頭
女人青春唔多 真係未必會遇到有人令你再心跳
如果有人對你好再加條件唔錯就試下囉
係sad架啦。。。

但個陣都未確定任何關係 佢咁樣好有壓迫感

呢個我都知 但要係特別個個我先會想試下相處
只係唔錯個啲就唔想

萬一炒左
個打擊會超大
因為寄望太大
不過這就是你的人生
自己選擇的人生

十年裡包括左小學 中學 大專時期，細個唔知咩係愛情淨係知好鍾諗依個人 鍾意到 見住佢同其他一齊又分開 自己去安慰佢都唔介意 個時真係以為咁就叫鍾意 後期一齊左感覺開始變 無我想像中咁愛咁鍾意

我都係咁 唔想有好感就拍拖 好怕相處耐D發覺唔岩 我又唔想太過遷就地拍拖 我提出分手又好傷害到個女仔 所以我想識起碼1，2年 大家經歷過好多事 先再一齊 但現實根本搵唔到ed女仔 好難搵到1個岩自己心水 佢又唔鍾意你 到頭來20歲人都無拍過拖 其實真係唔係我唔想拍 只係唔想求奇咁拍

我都係
有個識左好耐又好明白自己既人表白
我之前係幾肯定自己係想同佢一齊
偏偏依家係有好感但就無左想一齊既感覺
最後
其實咁唸係咪好傻 會錯過一啲好人
但一齊左先話其實無果種感覺好似仲衰

驚撚左

其實係要開始左拍拖先鍾意人

嗚呀你咁講真係好sad
希望我可以搵到真係啱個個啦

認真感情可以培養
如果搵到個錫你又合心水嘅人
我覺得可以試吓發展
不過唔好未放低EX而搵水泡

同我一樣唔結婚唔生仔咪得

十幾廿歲 拍拖嘅意義係咩 現實d講句都係兩個有feel嘅人互補心靈空虛 肉體發洩 攝時間 冇架啦
未去到廿尾三十都唔會講結婚
有好感點夾嘅點解唔去馬 puppy love又唔會要生要死

佢地話冇貨呀

一針見血

完全同意！未一齊又點樣會好中意好中意呢，朋友階段付出始終有限，呢個世界邊有咁多人未開始拍拖就肯為你付出一切

同一個人拍拖真係要諗過度過，鍾意得黎又要理性去諗長遠發展。

好似我咁，我而家呢刻同鍾意嘅人一齊坐巴士，雖然我鍾意佢但我唔可以講出口，因為我好清楚自己唔可以俾幸福人，佢需要嘅係現剩可以照顧佢嘅人（結婚），不可能要人地等你10年8年先結婚。

事業起步嘅我只可以成為朋友，因為呢個係錯的時間。

只因為啲人幻想太多

人身就係咁

明日你再歡樂 會替你興奮

首先搞清楚自己同佢拍係諗住玩玩下定做人世 玩玩下就無所謂啦 做人世既話咁就諗清楚係咪玩夠先拍 唔係既話等分手收場
For bro. Only
利申：依家無諗過拍拖 越鐘意越唔會同佢拍 除非玩玩下 自己知自己未玩夠

好鍾意好鍾意一個人先唔會同佢拍拖

係，所以我好珍惜我女朋友
利申：小學同學，keep住icq msn sms到中學，依家long d緊，岩岩Skype完。

感情野緊係慢慢培養加雙方付出
我都未見過未一齊就可以好愛好鐘意 冇左佢要死咁
我覺得一定係一齊左先知夾唔夾到

我覺得係

覺得雙方都要鍾意對方先可以一齊
好似漫畫咁

利申 a0

如果可以我都想拍到結婚既 唔洗兜兜轉轉先搵到個啱既都幾好呀

大個左就唔可以以前咁 鍾意就一齊
乜都唔洗諗

好鍾意呢首歌！！

我都係咁諗 所以咪一直單身
唔想嘥時間

其實同你結婚嗰個未必係你最愛個嗰個

keep到咁耐好勁 你地要stay sweet呀

我有時都覺自己係因為睇得太多劇/動畫先會咁執著

如果已經對對方好有佔有慾既
唔追肯定後悔

又或者嗰個人未必係一個好嘅對像...

如果係好鍾意好鍾意佢肉體既話，就算鳩數啦

唔係 宜家呢個都係有好感但佢追左我所以一齊左 之後就變做好鍾意再變成愛

Agger
唔係好鍾意 咁一齊做乜
做人要有自己原則
你唔係好鍾意嘅話 根本唔會有心跳嘅感覺

呢個post有好濃既sad味同時都好欣賞大部份留言都係鼓勵唔好害左人
不過都係注定一人嫁啦
唉

我近排都諗緊同一個問題
我擔心唔夠愛既話就唔夠包容，亦好難維持..
不過我呢d柒頭冇人鍾意，其實唔洗擔心

心跳真係好青春

點解玩玩下你都講到咁理性
不過你都幾清楚自己想點呀
做人世真係要認真諗諗呀

我都係咁
之前有個女仔唔小心同我講有少少鍾意我，搞到我唔知點應佢 其實佢性格幾好，但唔係我一直鍾意嘅類型，心諗自己唔係好鍾意人無謂搞到大家之後唔開心，最後都係不了了之 不過耐咗就發覺真係好難搵到一個自己估到可以長久發展嘅伴侶，淨係大家都係單身而又鍾意對方依點就已經好難得喇

搵到個自己好鍾意既你可以保證對方都好鍾意自己?
分分鐘人老珠黃都喎洗拍拖

好鍾意好鍾意佢都無用
因為佢只不過咁岩遇到你又覺得你幾好先同你發展而已

唔係咁

咁你當初係抱住試下無妨既心態同佢一齊？

我都係咁諗 覺得會冇動力去繼續一段關係
唔好咁頹啦要相信自己會等到

我就係越大越開始動搖 但又好想搵到一定要係個個人既感覺

好難得

咁至少我對得住自己先 我係咁諗

唔係無可能
但好多野要夾要岩timing囉

對方係點唔到你理啦 但你自己做唔好憑咩要對方好愛你

咁至少要自己會掛住佢
唔係咪盞累咗人

agger 有時你太鍾意佢 兩個人付出既感情唔對等會仲辛苦

樓主好似冇要求對方好愛佢 只係想搵個佢好鍾意好鍾意既人先拍拖
不過至少有好感就可以啦我覺得

最理想梗係兩個都好鍾意大家
但現實就

所謂既好鍾意根本只係一堆錯覺

唔好呃自己咩等到最鍾意果個

你未同過條友一齊 你根本唔知自己可以有幾愛佢 幾憎佢

Ff小陣啦

等唔等我覺得可以交比佢決定喎
你咁樣好似未開審就判咗自己死刑

好想搵返個種一見到佢就有心動既感覺既人
佢唔需要做D咩 因為只要見到佢就已經好開心 ...
即使有一個人好鐘意好鐘意我 但始終唔係個種感覺
唔想因爲被感動而行落去 因為總係覺得感動同感情係兩回事
亦有時候覺得自己唔應該 追求埋D咁虛既野 人地話感覺話黎就黎 話走就走嫁啦
所以經常都好矛盾 唔係好清楚知道自己想要D咩

我想問男人見到幾靚又nice既女仔都唔會心如🦌撞嘛？

難怪我fd身邊咁多女都唔出pool 佢a0 男

睇對象
我係女 會越來越鍾意同信任大家

跳返出黎現實啦
就係現實做唔到先會拍成戲
將現實拍出黎既唔係戲
係叫紀錄片

係
真係願意為佢犧牲好多先好一齊

完全正解

理想係咁既 但現實既野你有得簡咩

唔好再講了

問題係人地女仔會唔會陪你咁等
一個有市場既女仔
唔會冇其他仔approach
佢有岩既你估仲會唔會陪你等呀
女人青春有限 ching

樓上覆錯 梳 呢個先岩

問題係人地女仔會唔會陪你咁等
一個有市場既女仔
唔會冇其他仔approach
佢有岩既你估仲會唔會陪你等呀
女人青春有限 ching

正解
慢慢了解再一齊呢D野 中學就有
入到大學 出到社會
一個正常少少既女仔 （或者你認為食唔落）
都可能講緊有幾個人追緊
諗多兩諗都比人追左啦

呢個真
一個幾靚既女仔出到黎社會
真係可以有5 6個有條件既男人追緊
唉……只怪自己冇能力

講真
未必 真係要睇感覺
難就難在就算對住一個幾靚既女仔都唔會再心跳

睇你揾得有幾求其
試過揾過無咩感覺女仔試下拍拖
但無mood 就係無mood
你唔會插屎眼當屌閪 就會好興奮 好開心

其實我覺得鐘意既話就可以試下一齊 因為未一齊根本唔會係愛對方 佢同你講咩好愛呀之類一定係吹水 要一齊左先會發展成愛
我好愛我女朋友

屌 你個名
追左先 又唔使死
有時你覺得自己差 可能人地唔係咁睇

冇改錯名
之前有個ex 高我成個頭
佢話之前都有條矮撚想追佢
太自悲所以放棄
條女話其實條仔追佢 佢受

同你好似

好似
一種心動既感覺
起碼都要有我想同你一齊既感覺啦
如果淨係得好感好似會行唔得耐
btw感覺真係好虛既野 突然之間可以話無就無

sad but true

係呀 終於有同路人
好多時只係朋友既好感 而唔係個種感覺
仲有時間比我等 希望會等到

其實有得發展都好 希望有開心過
同自己好鐘意既人一齊 同人地好鐘意自己
真係兩回事 前者個種喜悅大好多好多
當然最完美係佢好鐘意好鐘意你 你又好鐘意好意佢啦 但現實 ...

就算而家好鐘意 唔代表下秒都係 愛情一向都唔可靠

就算未發展成愛應該都會好鍾意？
即係至少感覺會強烈啲又好想同佢一齊咁

好認同你

如果果種鐘意既感覺太少
就算佢同其他人一齊都唔會話好唔開心
你地會唔會都試下一齊

就算係夾嘅 都唔易揾啦

對我黎講都好難揾啦
更何況係心跳
要溝通得到對我黎講已經比心跳更重要

因為你覺得如果拍拖就會破壞呢種feel

好似一開始左就會有好多野要唸要兼顧

本身我係咁覺得
但而家。。。

我覺得有少少鍾意其實不妨試下 感覺呢家野真係會愈黎愈濃烈

點解樓主咁似佢 嗚